大家停止去機場 依家即走！！

我哋嘅目的已達到
Be water！ 留係到又清場俾人拉！

push

大家停止去機場 依家即走

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！